連仔幫手del post

屌永星里有女仔俾人捉上私家車

個女仔搵返了 thx